好想比人打

......

趁而家西洋菜街未終止行人專用區
拿拿聲今晚就好似瘦身男女劉德華咁樣
20蚊5分鐘任打
可以滿足你慾望又搵到錢
如果反應好
時薪高達240蚊！
想賺多啲可以50蚊5分鐘
時薪600！
上車不是夢！

想無啦啦發生
不過你個建議幾好搵

香港人咁大壓力
20蚊5分實狗衝咁去
不過安全起見
台上一分鐘，台下十年功
都係20蚊1分鐘穩陣
唔係驚賺埋都唔夠睇醫生
啲大隻佬同Nigga就收50蚊1分鐘